% !TeX spellcheck = fr_FR
\documentclass[a4paper,french,12pt]{report}

% Imports
%\usepackage{xargs} %To use variables
\usepackage{babel}
\usepackage[autolanguage]{numprint} % Obligatoirement après Babel, pour afficher les nombres à la française
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[bottom]{footmisc} % Pour les footnotes, doit être devant hyperref pour ne pas avoir de problème de lien.
% The following two lines have to be before the `rotating` package
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{}
% `rotating` has to be before `tablefootnote`
\usepackage{rotating,tablefootnote,hyperref}
\usepackage[xindy,toc,nopostdot,acronyms]{glossaries} % Pour les glossaires, utilisant xindy qui est plus récent. `toc` inclut les glossaires dans la table des matières.
% `cleveref` has to be imported after `hyperref` and \(apparently\) after the glossaries
% \usepackage{cleveref}
\usepackage[
	backend=biber
]{biblatex}
\addbibresource{./bibliography/bibliography.bib}
\usepackage{scrextend}
\addtokomafont{labelinglabel}{\sffamily}
\usepackage{framed,listings,color,afterpage,floatpag,fancyhdr,relsize,amssymb}

% Taken from https://tex.stackexchange.com/questions/328460/forcing-page-number-on-a-page-with-large-figure
% This defines the fancy page style to be similar to plain
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}% Clear header/footer
\fancyfoot[C]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% Remove header rule

% Page style plainlower is similar to plain, but lowers page number by 6 lines of text
\fancypagestyle{plainlower}{
	\fancyhf{}% Clear header/footer
	\fancyfoot[C]{\raisebox{-6\baselineskip}{\thepage}}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% Remove header rule
}


% Définition de notre façon de citer dans un bloc
\newenvironment{quotationbar}%TODO Tweak this
{
	\begin{tabular}{|p{\textwidth}}
	\begin{quotation}
}
{
	\end{quotation}
	\end{tabular}
}

\newcommand\blankpage{%
	\null
	\thispagestyle{empty}%
	\addtocounter{page}{-1}%
	\newpage}

\newcommand{\paragraphln}[1]{
	\paragraph{#1}\mbox{}\\
}

\newcommand{\fullref}[1]{%
	\hyperref[#1]{%
		\autoref*{#1} \textendash{} \nameref*{#1}%
	}%
}

\newcommand{\nameparref}[2]{%
	\hyperref[#1]{%
		\nameref*{#1} (\autoref*{#1})%
	}%
}

\lstdefinestyle{customregex}{
	belowcaptionskip=1\baselineskip,
	breaklines=true,
	keepspaces=false,
	language=C,
	showspaces=true,
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
	commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
	identifierstyle=\color{blue},
	stringstyle=\color{orange},
	showtabs=false,
}
\lstset{style=customregex}

\usepackage{tikz,geometry}

\renewcommand{\abstractname}{Résumé}

\addto\captionsfrench{%
	\renewcommand{\contentsname}%
	{Sommaire}%
}

\makeglossaries
\include{./chapters/glossaire}
\include{./chapters/acronymes}

\begin{document}
	\title{Étude et conception d'une application de monitoring sécurisée et flexible via SSH}
	\author{Jérémy Lecocq}
	\date{Août 2018}
	
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		\begin{minipage}{0.95\linewidth}
			\centering
			\tikz[remember picture,overlay] \node[opacity=1,inner sep=0pt] at (current page.center){\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{./couverture.png}};
			\clearpage
			\vspace{6cm}
			{\uppercase{\Large Étude et conception d'une application de monitoring sécurisée et flexible via SSH -- Sshatellite\par}}
			\vspace{2cm}
			{\Large Jérémy \uppercase{Lecocq}\par}
			\vspace{1cm}
			{\Large Promoteur~:\par{}Mr. Laurent \uppercase{Mathy}\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Mémoire présenté en vue de l'obtention du diplôme de\\
				Master en Architecture des Systèmes Informatiques\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Janvier 2019}
		\end{minipage}
	\end{center}
	\clearpage
	
	\blankpage
	
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		\begin{minipage}{0.95\linewidth}
			\centering
			\clearpage
			\vspace{6cm}
			{\uppercase{\Large Étude et conception d'une application de monitoring sécurisée et flexible via SSH -- Sshatellite\par}}
			\vspace{2cm}
			{\Large Jérémy \uppercase{Lecocq}\par}
			\vspace{1cm}
			{\Large Promoteur~:\par{}Mr. Laurent \uppercase{Mathy}\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Mémoire présenté en vue de l'obtention du diplôme de\\
				Master en Architecture des Systèmes Informatiques\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Janvier 2019}
		\end{minipage}
	\end{center}
	\clearpage
	
	\include{./chapters/avantPropos}

	\tableofcontents %TODO: Ajouter la biblio à la toc
	
	\listoffigures
	
	% Chapitres
	\include{./chapters/introduction/introduction}
	\include{./chapters/etablissementDuProbleme/etablissementDuProbleme}
	\include{./chapters/etatDeL'Art/etatDeL'Art}
	\include{./chapters/solution/solution}
	\include{./chapters/travailFutur/travailFutur}
	\include{./chapters/conclusion/conclusion}

	% Acronymes et glossaire
	\printglossary[type=\acronymtype,title=Acronymes]
	\printglossary[title=Glossaire]
	%\nocite{*}
	\clearpage
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
	\printbibliography
	\clearpage
	
	%\afterpage{\blankpage}
	\blankpage
	
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		\begin{minipage}{0.95\linewidth}
			\centering
			\tikz[remember picture,overlay] \node[opacity=1,inner sep=0pt] at (current page.center){\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{./couverture.png}};
			\clearpage
		\end{minipage}
	\end{center}
	\clearpage
\end{document}